[義士安家費]二百萬人, 每人只要捐100蚊

對家都有安家費, 點解我地唔可以有
二百萬人, 每人只要捐100蚊, 就有2億

假設每名義士坐一個月, 就俾兩萬蚊
以梁天埼為例, 判監6年, 扣減3分一刑期, 實坐4年
4*12*20000 = 96萬
2億夠資助200個梁天琦

請珍惜義士, 佢地係為大家付出自己既自由, 前途, 請大家守望相助

法律上有無問題
由邊個執行
有完整計劃即科

推

本來就應該係咁。

兄弟互相照顧

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

唔洗行政費？

成立個基金，但唔可以係香港。

點捐

有十分一人肯捐五百蚊都偷笑喇
利申 已捐

點捐, 推!

我捐夠500

我捐一千

支持，希望到時可多個渠通入數
利申：澳豬用吾到paypal

我捐，快成立

要揾一個信得過的人主持

幾時搞籌錢

之前唔係有人話開間鋪頭請義士打工咩

成立信托，長期資助！
但重點係點知邊個係義士？

其實肯捐既人可以keep住每個月捐少少

上晒庭報晒新聞都唔知？

我提議將呢筆錢放入投資基金，產生既利息可以持續支援義士。

其實實際上真係得1/100 人捐, 每人約五百一千, 所以個基金得2 千萬左右

[義士安家費]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

我指係其餘果d 。每付出過的，都希望可以幫助。

星火同盟

我捐2000

最需要幫助應該係面對檢控/坐緊/坐完果班義士

要首先幫佢地

push

二百萬遊行係民陣的，不是支持武力前線

係外國整？

推。我捐一個月糧

分化撚

已捐

D警務處處長好多退休後入大公司做高層同時食長糧又逗份超高嘅人工。

既然有人發明咗合法嘅延後利益，咁整個奬學金出嚟送合資格人士去外海留學，開間社企出嚟幫助D更生人士，又或是由而家開始有公司招請大量PT都幫到手，唔一定要成立基金咁難。

你搞個基金出嚟，佢只要屈你個基金資金來源不明，等養肥了再封你銀行戶口就GG了。仲有你捐錢有扣稅上限，個基金唔係慈善團體係冇得扣稅。

同理直接入銀入個人人頭戶口，來歷不明都可以屈你洗黑錢。

咁返工出糧，又或是學新記搵人借錢俾許生，冇錢還破埋產，總之要有合法合理的理由同手段，咁大家先冇手尾跟。

之前有post有人講過唔想交咁多稅，有錢寧願幫助有需要的小朋友，我都提議過去搞D小生意，咁經營不善個business loss係可以經由personal assessment報稅抵減自己的工資收入，交小咗稅。

其實搵番HOCC等人成立另一個基金會好d，而家612都不斷受攻擊

僻謠：
#361

貼漏link

[突發] 魚蛋義士親友對義務律師嘅睇法

#361 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#361

邊個基金靠得住？唔想比垃圾飯民抽水

推上熱門

5/8三罷

Account number呢屌

有得捐未 即課500

我哭了

連我老母咁孤寒，都叫我俾少3k家用拎去捐
唔好睇小香港人

捐得未

岩岩已捐每人少少 已經好有力量

岩已捐每人

我捐 比acc我

幫助義士唔係問題 但個形式要諗清啲
我唔認同先集資後援助 咁樣會步向有大台既方式

會唔會參考下蘋果成日都有個唔知咩咩援助基金
用呢啲做法 到時義士或者其屋企人有難就即刻集資

又安家費又派錢咁 一陣比對家捉到痛腳

搵到個有聲望既人搞我一定會捐

呢我我會捐一個月月薪
呢個好重要
利申 護士

無錯，我地要直面人性既貪婪。
所以制度規章設計上面要有足夠既考慮，唔可以有監守自盜既漏洞。
1. 搵信得過有道德既公證人士作監督
2. 要設限制，特別係金錢調度呢方面
3. 聯合其他救援基金，統合基金可調度既人力資源同埋集中管理減少漏洞。

因為呢個基金絕對會Run至少十五年。
主持基金的一班人，要有無比的毅力同耐性，同埋要強大到可以抵抗到一大筆錢既貪念既心。

加油。我地要令呢件事成事

無問題

但係會唔會有因為會謀呢筆安家費
為左筆錢走去送頭
有冇放法查佢係真．義士
呢個係假設 唔係分化

有D巴絲打真係有心無力架
利申 已捐

邊到有可靠途徑捐？

FPS ID 3261476
Facebook search 612 fund

點捐？

有人搞 我捐2000

跟

登報日幾都幾球

倒不如…

衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！衆籌！

課夠2000呀！有咩渠道可以直接比到義士呀

if the total amount is around $20m, can bank with private bank and choose to book in Singapore. Then CCP/ HKG can't just close/ freeze that easily!

Push

捐左 做到既唔多 小小心意 希望幫到咁多位義士

無錢梗係做其他野, 捐錢係俾和理非支持

已捐千五612 有安家費基金我課多五千

我課夠一千

我捐夠5萬
多謝你地義士

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

真係判左先籌喇

跪求課金途徑

點課？

我贊成。 我早前同樣有咁諗

但想長期幫佢地。。。 有工作。有尊嚴。 唔係一次比筆錢就算。 所以推個購物平台。

我地可以兩個計劃一齊幫佢地。 加油！

5/8罷工

如機構透明度高
D錢全落義士手中
俾500蚊我都願意
相信好多有能力的人會出得更多

可以加埋 出獄後 但未搵到工嗰段期間嘅費用
或者 希望佢地可以講下自己有咩困難 錢銀上就係呢筆資金上扣
其他可以再傾下點解決

幫手填下會唔會罷工：
請廣傳 好人一生平安

其實唔同意直接俾錢
反而支持開公司請佢地

一樣

攪緊。。。。

安家費可以令勇武少啲故忌 有即課

可以點搞
出錢唔係問題
要點organise

共產黨

pish

希望儘快成立基金幫助義士，佢地爲咗香港啲未來已經付出好多啦。喺時候到我地爲義士做返啲嘢。
利申：如果基金成立，捐一千

有得揀緊係唔好坐先

1000

屌你老母 100咁撚少 食屎呀？
5舊就差唔撚多

慢慢黎啦

我捐！

支持

呢個係好方法，罷交稅同時幫到義士，一於咁做
發大佢黎搞

岩岩巴打個計劃都可以諗下 儲一大舊錢攞去生利 得出既利益定時俾義士 不過我諗舊錢要好大

搞得成我捐5000

願意

有無人咁on9 為咗每月2皮野 走去坐監
出面大把工超過2皮 仲未計自由嘅價值

每月五百

魚蛋個班可唔可以幫埋

仲有非法集結個班，佢地犧牲都好大

好想捐

盡做

其實只要管理基金嘅人信得過，有良好嘅監管制度，好多人願意捐。

Ok

佢地咁係黑社會唔需要安家費

整左出黎即課金

自由代價咁大佢都肯，抵俾佢

有計劃即科X2
預計500

會幫手

只係考慮
唔洗反嘅 咩人都有

可以可以唔好用「安家費」三個字，好撚侮辱

人道基金/救援費用....咩都好

對咁好手足同佢地屋企黎講都好，有冇手足計劃下到時即課金

1000蚊都捐

快，極之贊成

月供計劃

一個月一舊絕對唔係問題

一定要係外國銀行整

唔好話$100 我覺得捐$1000都應該

捐

你地捐幾多
我就捐多你地一蚊

我即捐，每月都捐，不能讓義士門挨餓😢

武豐 1000

我願意比 多過$200都得

月供 $100 我都可以

如果一次性籌唔夠，我月供都得，當買少件衫/對鞋

要小心d條例同埋搵邊個？

推
1000都比
有錢既夾多少少

真心想夾 我錢唔多但都可以俾500
有無人可以真係諗方法做到基金!

搵德國兩位搞

不過要有其他當地人/政要/人道組織一齊管理

推 支援義士

必捐！

我課一萬
義士肯為香港 付出自己既未來
少少錢算得係咩

如果搵到一個合法唔會比人搞嘅方法 我月供

我感覺而家攪要捐爆真係唔難
不過咁大筆錢要搵有公信力帶頭
籌到之後點運用點管理都要唸

個基金唔可以喺香港

要喺外國，推。

每個月100蚊

如果真係俾到義士， 一定課

係香港真係有機會俾人搞

推 我捐夠1000

講真咁樣真係無問題

小弟不才，收入不多，如果搞得成，我出1萬。

有邊到可以捐

你有plan捐1萬又點話

搞得成既話，我每月科$200。

叫攬炒team幫手諗諗

做唔到audit有人妥善管理，好易俾小人混水摸魚，大家捐錢時小心揀清楚

捐夠1000，有冇link?

整多個 612 安家費基金，我地再捐

612基金舊錢要即用，如果照計返二百個天琦，每月二萬，只需4,000,000，有一萬人月供400就得，你覺得難唔難？

可以，喺邊度捐？要make sure每一蚊都落義士手。相信如果做到支票儀式，好多人會肯捐一兩舊水，啲人係怕啲錢唔知去咗邊姐

邊到有得捐

注意用詞呀！畀惹官非嘅義士係公民補助金！畀受傷嘅義士係公民恩恤金！

立場我都捐500啦
義士們點可以小過呢個數

必捐

聽日休班公務員集會見！

會捐 快搞

講得岩 支持

推
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

搵d名人搞, 試下share個post俾hocc睇下有冇接手搞
個名改改去, 叫義士關愛基金

會捐 快成立 唔該

你可唔可以開個 post 解釋

希望快啲搞個基金出黎 班仆街狗都有安家費仲咬長糧 義士點可以冇

啲英文

唔係我黎

我第二個回覆有俾返條link出黎

睇#361
[突發] 魚蛋義士親友對義務律師嘅睇法

#361 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁樣俾人覺得有人係為錢入獄，完全不可行。BTW黑社會一樣有安家費

Come on

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷

＋1 有link即課

唔好on9喇，仲咁撚潔癖。

[義士安家費(關愛基金)]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

點樣排除因錢而去前線
如果真係咁，佢地就同我地違法達義有好大矛盾。
俾錢唔係唔得，但兩萬蚊一個月足以成為誘因。

其實唔難, 不過要持久, 建議好似有巴打建hktv mall 咁可以俾義士出咗嚟都可以有工做, 最少都25000 人工

手足

推 支持

咁少錢買得起你人生咁多年自由

事實上，無論你認同與否，社會上有好多人會咁做。

留明跟進

小心有人食人血饅頭

lm

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

得啦 你依家入去坐啦 我即課

幾多錢大家慢慢傾, 最緊要令義士安心

[義士關愛基金]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

8月5號我會罷工
You are not alone

推

因為好多犯罪者一個月2萬都無

跟機

社會上有人會咁做，唔代表我會咁做。

好計劃

呢一百要比

100蚊 實9成人無問題

有人用自己嘅自由，留案底 黎換取成個香港嘅自由
唔該各位 自由係無價 當感激班義士無條件付出

想捐款係直接比本人，廢時益咗啲藍絲屋企人

。我自己就唔覺年青人會為左小小錢放棄青春。坐監唔係冇自由咁簡單。係入邊隨時俾黑社會打到仆街，玩屎眼，呢d唔係兩皮野補償到。 其實所有野都會有漏洞，依家起低唔難 我估可以解決左好多扮義士既人。

我願意月捐500 捐到所有義士出獄一刻為止

第一round捐夠$1000
唔夠再繼續

搞得成我捐夠一萬

支持，香港人有嘅係錢，攪得成我覺得大把和理非會捐。

行政費咪又係d左手交右手既錢

好心呢個時候唔好貪埋呢d錢啦，人地捐俾義士，唔係捐俾呢d所謂"行政費"

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

幫手呀 第一波好成功 係時候第二波喇喂

一定捐

$100

有好多人唔願意連出樣去遊行都驚
同埋有啲人會為咗個心安落啲而捐錢
所以咪睇少香港人
香港人窮得只有錢

捐去邊？612？

有渠道一定會捐

搵義士家人直接捐得唔得

最好係每月捐100 壓力唔大

要支援可行最緊要係個可持續性

立即攪眾籌，但係唔好用香港銀行

安家費ok wor

只要自己最低生存開支夠用
我肯每個月500

五大訴求!
光復香港 時代革命!

有人做
即貨！！！

其實搵杜文澤設立個基金都可以

$1000唔該

無問題，搵人安排好我即畀，1000都得

贊成，支援要多方面，唔好淨係講錢。

條數太多就會⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

大

同意

點捐先？

哩d野係哩到講？p牌仔

我可以

有途徑一定捐 唔止捐100!!!

感謝各位手足
有幸同大家生於同一個時代
見證著香港既興衰

2019年8月5日一齊三罷
讓我地一齊寫下香港的歷史

有邊個係外國又信得過

有完整計劃即科

我老母叫我捐咗5k家用
希望佢哋冇事

有得捐我都捐

我有開post提示威保險制度

岩
4年既自由
96萬只係好小意思
辛苦晒手足

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

最怕係邊個管呢舊錢....

我每月捐五百

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

學生既我都捐左幾千比立場 同 612
你地唔係連$100 都唔比？
買少對鞋 買少拿衫都有啦

有安全資金籌集方法我課

想知道點樣可以令個基金絕對唔會被州充公同凍結？仲有以家係咪真係好似其他post咁話剩係夠一次出堂費？

P.s. 學生仲讀緊書，但係如果知果基金安全可信會捐1000

推 一定捐

咁你搵邊個可以義務處理咁繁複既過錢手續呀

對比起坐監，我諗大把人肯做，包括我

每月一百

US

就算10%
即係每個人夾$220 啫
錢唔係問題
$2000都有人肯俾
只係執行上比較困難

打咩工丫，邊有體力。
我捐$3000 先

好有愛，
我番pt都一定捐

真係科水一皮我都願

課啊！但點確保啲錢真係安全降落義士度？
確保到，課小小錢，有咩問題！

捐左去621基金， 先要的人幫到佢地唔入罪

用公司戶口 將佢地寫成公司員工。每個月自動轉帳出糧比儀士銀行戶口。佢地屋企可以拎到又暫時唔使擔心比狗捉左冇糧出

如果大家有心搞 我可以用公司名義 每月出糧比儀士門。每個月自動轉帳。收據比大家睇到 每個人都可以睇到

有完整計劃即刻俾錢

唔好意思。我就真係唔信個d 人搞既基金
1200萬。又要出埋糧比人 又要租鋪

我老母呢啲淺黃都話捐1000
我做仔緊係要捐2000
一有方法捐，我即捐

你肯姐，d 人肯唔肯比你處理呀咁大筆錢

幫埋天倚果班魚革義士籌款 等佢地出黎唔洗咁傍惶

點捐 捐去邊

支持, 有冇人可以真係搞到成事

Setup個fund啦，但要搵個肯出黎管大家又信得過佢既人好難囉

我哋成間公司都話支持，完全無問題

所以咪話d人搵錢黎洗囉，俾d所謂"行政費"就係搵個大家信得過既機構黎俾錢佢地
義士出黎都冇收錢架啦，幫返佢地又要收錢？

同意，我都會捐

3萬一個月差唔多

李嘉誠一個都夠做啦，又話黃台之瓜

三萬一個月比義士
每月十萬行政費比搞手
重大事故加碼比真勇武

長期助養

事成前
大家都捐啲比星火先

一定要成立公司或基金，唔係無核數一定有侵吞

好撚戇居，依家個心態成日想義務，我同你講義務既野係不可持續，你反而比人知道原來巴結示威者係有着數仲好

點捐？冇一個信得過既

信人不如信制度，2億天琦都會心動

無問題
我1000